麻煩admin del po

文宣組好撚勁

有傻仔冇加密督灰
請admin快快del

pish

推